難以置信，香港地竟然有人想玩Switch版MHXX

今日同班FD子出去食飯吹水
個個都講緊PS4有MHW既時候
竟然其中有一個毒撚無啦啦講Switch版MHXX
我真係即場笑左出黎

我 : 乜你冇PS4咩？
佢 : 吓有MHXX做咩唔玩住先?
我 : 你講笑咋 ？

唔係掛 竟然仲有人想玩低清MH
咩人黎

唔係掛你連買多部Switch既錢,
黎玩住MHXX等MHW都無丫

二千幾買部電子垃圾, 不了

低級魚餌 呸 鯉魚王也不屌

電子垃圾

agger

最抵死係有人上釣

其實有無傻仔真係會買switch版
3ds已經玩到唔玩啦

又世界大戰

用部岩岩出既機同出左幾年既機比

......

MHW邊有得同MHXX比
堂堂正正隻抽同鬼鬼鼠鼠咁打
玩武士道太刀碌地反擊連招半月斬
再連多招櫻花氣刃斬
MHW有冇得出技呀

利申： switch版一出即買,MHW睇吓有冇friend玩同點玩再決定

直必定蝦腸

唔識字

難以置信，香港地竟然有人想玩MH

真獵人個個都走哂去玩討鬼傳了

話完SWITCH畫面低清
然之後帶住個PS VR 爆哂格都打哂飛機

有時真係唔明索索對眼係未特別構造

我係你就深潛啦..

係
之前同FD子飯聚
食食下有條毒撚拎咗部switch出黎玩
俾我地笑到面都黃
之後就冇再見過佢

潛已深

唉 柒撚到

可惜連登無出釣魚game，一出都可能係世界上最好玩

Switch都叫低清？

係喎 無睇名入

比d疤影響我地高質既遊戲台

講咁多做咩，買齊兩部唔難

呢個真 咁垃圾仲有正選踢

天啊

假膠post

好撚柒..

真膠嚟
因為入MHX個POST 大撚把人話垃圾GAME棄咗

我

switch 隻MHXX 係高清黎

最大鑊係個內容係同3DS一樣

仲要8月先出

NS好食電點拎出街玩

你玩咩game 咁食電

有得用機槍狩獵都唔知爽幾多,
XX狗也不屌

媽啊你識唔識字架

反杯psg邊個入波

話咁快已經冇人記得譯名事件

難分真與假

蛇叔大戰核龍

pkm ? 揀番日文咪得

難以置信，香港地有人接受唔到寶可夢呢個翻譯

垃圾機

香港官方將精靈寶可夢讀成精靈Pokemon

算啦公眾多數都唔知 你班任豚仲玩得好開心